屌你老母, 我發現全香港得1個政治YOUTUBER係散播正能量

泛民KOL全撚部都係放負
舊本土KOL邊放負邊屌

新生代本土KOL得1個YOUTUBER係放正能量+分析+批評
果個就係白兵

今日直播仲分析埋達哥同侵侵, 聽完就會發現已經高質過晒全香港所有老果一輩政治KOL